有冇一啲本地歌手你好鍾意又希望多啲人認識佢﹖

其實本地好多歌手都默默地做音樂而且質素都好好
只係冇機會接觸到更多嘅聽眾
不如大家貼下你鍾意嘅本地歌手嘅歌
一齊做下打手分享比其他人聽

我自己幾鍾意王嘉儀
頭先立到spotify佢monthly聽眾得幾千
佢值得多啲人認識佢嘅歌

呢隻remix版好正

曾若華
Kendy Suen

新歌好聽

反而鐘意睇Kathy仔介紹上榜歌

Kathy仔

王嘉爾哥哥💘✊🏼

Kathy仔個樣可愛
但硬係覺得佢個頭長期都set得唔好
唔知係咪髮量多搞到佢個髮好似假髮咁

share下歌啦

徐嘉浩隻講777嘅Dear Carrie都有d人留意
其實佢其他歌都好聽

呢隻正